hi 淡友 (671)

....Guess what, that’s not going to happen! China has just informed us that they (Vice-Premier) are now coming to the U.S. to make a deal. We’ll see, but I am very happy with over $100 Billion a year in Tariffs filling U.S. coffers...great for U.S., not good for China!

擺個夜好無
反正我都壞咗

熊熊哈

阿爺忍得 屎都食得呀

渣ga

g持清

你明知大期冇贏過 都仲玩嘅

你同洗車有咩分別？

侵真係半步都唔似會讓, 今次唔知點收科.

平手都走左先, 老美開埋先再玩啦.

唔好拎我黎同人比較

面子大對決 一齊攬炒

買左28938極限牛@0.011
如果聽日一開市比人殺左
可以執翻幾多骨
新手求教

傻ga 聽日高開wor清

沽左一張大期？好似係

好似穿行使價=0

收聲喇 無d咁既事唔會輸架牛牛

永遠都冇人可以取代你 放心

我都預隻牛會輸晒 由9佢

你用三手 打死左呢到幾千手

衣家網傳類消息多到癲左
睇trump twitter最實際

真唔真呀

點解其實我覺得你好似愈輸愈開心咁嘅

係咪我有錯覺？

好狗

咁應該預左9成要加收, 有deal的話去會談之前應該知道, 唔通真係到埗再傾咩.

無事既！

侵侵+25% -1000
習習報復 -1000

肯定啦唔係千跌
係萬跌

以咁既情況，連登大船應該係熊底
一升就無人出聲

又棍上

膠網好心唔好信啦

熊軍又贏啦

第一站280

求28400

285 求 284 你好貪

屌你老母特朗普可唔可以出少句聲

係呀

校定鬧鐘 聽朝九點半再加沽

美國已出未正式加關稅公告

道指直插

咩啊 上次都講過啦 加關稅係計到港口個日嘛
所以啲人急住出船

你唔係牛市先出現架咩

RICH

柯完篤屎升左30點

道指轉燈係咩玩法

都係set stop sin

打風d fd子

轉燈了

我定上面

快d柯多幾篤篤

轉到咩？

轉綠

好刺激，好淡博弈

Ok 今晚肚柯

整返劑急性腸胃災 千升

柯到聽朝啦

OK

個名好7洗車妹

道期keep住低水

洗車妹 咪嘈啦

明明綠燈轉眼變成紅燈

奈奈張大期點算

黎喇 加關稅

呢篤減番30

又升

引晒你班廢淡又升過

係 我哋牛牛潛咗水幾日唔敢出聲了

雖然輸錢 但睇人打交真係正 最好傾唔成 直接開戰

好快紅返

又轉燈

買左5萬極牛 準備打工還債

道期牛軍high多陣好走人

唔好同我爭 我第一個供奉洗車妹

抽抽聽到會心痛

我準備好返工對沖

大家應該有做對沖掛

扯唔起

最佳方案

驚西咩

牛軍贏左幾個月

而家放都係賺少左姐

熊哈

唉 唔睇啦 聽日0900 就知咩料 killapp

你牛定熊

全部新聞都講會跌

跌條撚咩

有危就有機

出左公告加關稅仲起到就一定係trap

Cow big cow

啪左 仲點走？

咁算啦

free falling
dropping to zero

去咗trump個Twitter睇 暫時睇咗幾乎個個都屌9佢 話加税係自己美國人俾番 而唔係中國 仲話trump好蠢

美股狂升
熊軍聽日準時返工做對沖

又9up

冇

請問有無熊仔推介！

正路喇 阿爺嘅產品會加價補差額
或者一樣加關稅 班美仔好難唔屌

冇
垃圾市冇理論可以應用

你讀bnf都咁樣 贏錢嘅巴打個個都博士

我有心理準備打靶

屌你富三代 有人養 又唔洗做 怕西咩

Same road

我啲貨星期一坐到依家

星期一盲唔係坐到而家啦
好多位放喎

對我嚟講 一日未放
都係坐緊貨

最佳止蝕方案 打靶

希望今年可以贏到架I30N返嚟

美股升番夜期仲係低成300幾代表咩

屌你燈鳩我

牛軍會戰勝歸來

一齊揸audi啦

買三架hothatch都得啦屌

輸緊
心情唔好唔想理佢

你估我係你咩 P牌學生揸Audi
人生然家
不過係股市豬家

係 唔好理
貼相緊要

你係要講我買唔起嘅

輸左果D錢 就快夠買ae110

不如cash put唔玩啦好冇

Out

仲柒撚過你

唔知聽日止蝕仲黎唔黎得切想加入熊軍行列

吓 牛三喎

愛蛇 你咩價位？ 想G

夜期係-200冰封左咁可唔可以一大棍抽升400點

洗車妹 原來呢度個個幾萬幾萬咁買牛熊

道指幅圖成個心電圖咁

溝到今日想買極牛無錢買

係 只要一條水平線
代表熊軍全軍覆沒
我會自動退出連登

我相信有番工既人 呢D牛熊對你地黎講係好少錢
但我仲係學生 又冇收入 先覺得肉赤

如果贏唔到3000蚊以上就唔過夜
做雞過夜都唔止呢個數啦

升啦好冇？ 傾得成okay？

消息指大戶上面啲貨未走
一係對沖屌落去
一係假升一浸走貨

唉 希望係後者

溫exam仲好

馬田點解你日日都牛？

錯啦
我最差嘅地方就係對腳

我出三千零一

馬田先生灰左兩日了

Ok
今晚28500 po事業線

你雲加嚟？

連登大戶又開工

講堅架
話晒我有70e

聽講你係牛
幫幫手聽日唔好笑鳩我地熊仔

你係 maria cordero？

唔識佢

Search啦柒頭

我冇興趣知

我信侵侵會講野

今晚老美千跌
聽日一野殺晒牛軍

講咗啦 但唔係心目中個句

紫巴 熊軍大dodo

番咩工收咁夜

無論係牛係熊都比個市劏乾劏淨，低開高走再殺落，咁少街貨聽日冇大戶會想屠牛熊，大家執生

咁即係會點走？唔明

連燈專家

唔係點有效果

咩效果呢

我嚟學嘢

我又入番1177

想問下你哋有冇買386正股？

打橫行啦diu

太少錢玩同R痕冇分別

多錢同玩命無分別

跌就快撚啲跌啦

暫時唔買得386，廢事上身

我估應該升由得佢
跌唔托市

點解？佢係咪真係有8厘息？

即係好大波幅啦？

wow, 睇戲

九成九係星期一個日鳩傳啦屌

不信

香港電台

副總理劉鶴周四訪美，與美國官員繼續貿易談判。根據中國官方的公布，劉鶴此行並沒有如早前用上「國家主席習近平特使」的頭銜，分析認為，反映雙方達成重要協議的機會不大。據報商務部副部長王受文和副財長廖岷，周三先率團到華盛頓，為會談做準備。

新華社發表時評，指美方在中美貿易談判朝著「努力達成一致」方向不斷靠近的背景下，宣布將對中國輸美商品加徵關稅，不得人心。中國做好兩手準備，堅決捍衛國家核心利益，在原則問題上絕不妥協，對任何可能出現的變數有充分準備。

留學應該用中國外貿大dodo個名啦

睇睇道指先
哇

奈奈不如沽張大期先啦

係冇野架

咁耐先派過一次咁多咋喎
工作關係唔係咩股都可以買

畀你fake咗

你做鑽油台？

中環有催淚彈

我隻近牛

個個都話會達成

....

好多學生喎喎

不要妄自菲薄 還有我

點低層法 ，我都係中環文員仔

嘩 一棍

一棍100

No...我係妗派人

美股轉晒燈
熊仔真係可以執骨

有無牛仔而家gel定頭先

美國係咁轉燈想點

大棍

又燈

你終於贏返次 我輸得心服口服

期都就黎轉

再一棍

預輸好過啦 唔知中國領導人幾時到達美國呢 到嗰陣睇怕都開市啦

痴撚線以為眼花

比多幾枝金剛棒黎

矛事喇矛事喇

低調啲啦仆街仔

唔知以為你贏開

無啦啦輸成百點 仲燈乜撚

美佬個野壞撚左

又跌返

輸畀洗車妹其實都唔到你唔服

笑左 買得牛就真係預輸 但見到無喇喇大棍都忍唔住 恤個髮先

唔好咁 我聽日帶帽

利申 平時返工帶開

咩意思喎 大佬呀 都要比我贏番小小架

你白色我黃色

期指轉到燈就真係神蹟啦

你唔好出聲得唔得

咪畀你贏囉
無啦啦食你兩棍仲想點

好撚正

沽完反手買之後一棍100

你望下先 真係扯到恆

好惡

咁又唔會 上到292都偷笑

有無人知點解三個指數都係同一時間有一大棍？入面有d公司重疊咗？

我隻極牛係唔係見到太陽好掛住你 唔好離開我

轉燈晚話 我自貼屋企隻狗

個百幾點，神咩蹟

嘩 準備轉燈 痴撚線

5分鐘唔洗

做咩撚野

唔想睇

別燈

美國升咩？唔通有好消息？

影定相啦

-21

唉 仲以為跌到扒街收市前走極牛

byebye淡友

即刻有番心情 打鋪機先

大奇蹟日呀 牛牛可以出番黎喇！

嘩咩事彈咁撚多
極牛唔洗死啦

轉燈未

唔好咁氹我喇 我預左無左架喇個千幾蚊

轉燈嘅話我po腳

聽日底開小小比我食熊

高開小小比我走牛

完全唔知升乜 而家個市真係傻左個鼻

成晚留留長，咁早開心

唔好再比希望我地啦 唔想loop啊 呢個奇蹟棍已經收貨啦
多謝大戶演出

叫左你唔好出聲啦

跌返

熊屍遍野

有時唸緊係咪收到咩風 但一般人係無咁快知道

牛仔加油

一棍200點回下都唔比

極牛too here
預左冇

有錢真係任性

牛仔再次復活

其實唔洗諗咁多 一定係

原來咁多牛軍
大家放心 有我係到帶領

道指傻撚左？

想知10分鐘推郁200點要幾多錢？

呢個成交量 真係好小見都唔知聽日會唔會有大獲野

開市你先返黎ok?

上呀

禁9佢言

有洗車絲帶牛我就安心喇

我有言論自由架

Oncc
美國總統特朗普未再於Twitter為貿易議題施壓，市場緊張舒緩。美股突然抽高，道指最多升113點，目前報26,055點，升89點；標指報2,893點，升9點；納指報7,988點，升24點。

唔講野又升 屌你老母

如果星期5 有極牛熊真係小小地點都過左佢 都唔知侵侵到時又會鳩嗡d咩

簽咗一部份協議先 暫停關稅

你自由得黎成個假膠咁
愈話你愈得戚咁

又唔打啦喎

No eyes see

依家升係為下次大跌做準備

我不嬲就預一定簽得成嘅

奈奈put jo?

咁你比我贏錢啦 贏我就唔發癲派膠

唔升邊有得跌

好撚明顯啦

奈奈唔好放棄

on9

真係擺明壞消息當好消息炒嘅好例子

唔理喇 只可以講有危就有機 對牛熊軍黎講都係
最驚個市無波幅就食屎

大戶咁大成交買得就唔會再跌架啦 聽日裂口上番295 星期五暫緩執行加關稅 上番303 搞掂無事發生過

仆街了，希望聽日唔好千升

285真係 200點 成皮野

首先你唔好出咁多聲先
快啲去訓 聽朝0910起身 等開市ok

我隻call 坐左兩日

見佢咁耐都唔升俾我呀嘛

如果真係咁行 我拔十條鳩毛出黎

有冇人知？

馬英九看錶 升2000點

唉
依家真係要過夜

Yes sir 依家乖乖地去訓教
聽日係咪真係會升

比啲假希望牛仔

你確定你唔係痴線佬？

會唔會確住 啲錢郁唔到 仲玩唔玩到細期

聽日底開而個 位 我就食哂啲熊仔同今朝一樣

係，

係 你實然

好 咁晚安

現到
但我冇諗住郁佢

晚安

我灰足一星期
因為蝕左之前啲profit 再蝕突
撚住今個星期cash out 之後用profit 玩
點知一鋪收皮
貴價真係冇好野

sorry sir 聽日繼續妹
陰住陰住跌

又唔一定收皮 聽日點行 都冇人知

聽日點都hiji289先爆上

下 你今日買左咩呀其實下午無moon post 睇唔到你做左咩

中國副總理劉鶴預定周四抵達美國，展開新一輪貿易談判，美國總統特朗普於Twitter發帖稱，劉鶴正前來美國促成協議，增加市場憧憬。美股開市偏軟，隨後逐步回穩，並出現倒升。

係呀 皮都冇得收 化灰添

去佢twitter都睇唔到 都唔知寫乜春

無講野都係壞消息

成班廢淡ff 會跌

期指倒升 係都熊死先啦

根本就唔係升既理由黎 鳩嗡就有佢份

夜期仲係紅燈 牛軍點解可以咁high

係 我地牛牛依家先敢上水笑鳩廢淡

痴線 輸咪輸 -2xx個陣都gel 哂頭 預左輸架喇

熊......熊......哈

又係睇好唔睇壞
侵侵明明後面講:
我們會看看情況，我會對於每年有逾1000億美元關稅充實美國庫房而非常開心……這對美國來說很好，但不對中國來說就不好！
市場解讀真係個個唔同

幾時潛過

100% 傾得成

其實有d癲

如果係咁有咩難玩
跟技術分析理論咪得
問題就係日日造市日日頂

排

傾得成先係牛軍希望

今日個夜市好大波

一棍

無驚過

琴日all in call

市底強到仆街

不如每30分鐘一大棍?

頂住呀

個10分鐘既量 有無平時一晚既量 可能都有凸

痴線市

諗下都知唔會
星期日咁樣出，
一定傾唔掂。加稅完

淡友紫蛇又出黎振軍心

棍上棍落又想畫條J出黎

跌番啦,冇事啦

想點，究竟

唔似有好消息.

沖個涼又唔見咗啲牛友

大戶夜期繼續畫圖 升到下降軌頂部就跌番曬

似想開拖多d

上啊

壞消息= 冇事= 平開平收
冇消息= 好事= 高開向上
好消息= 狂牛= 裂口高開、殺熊殺到上太空

仲有我

但11點果棍到底乜事, 時間咁準點都有原因解釋到

快d開拖啊 日日買熊賺到笑

我地知既話就唔係傻散喇

我與你同在

你知我唔係講你

家下似第一次企出黎官方交代下

美國佬都應該有留意中國新聞 一大棍落

你做緊剩係可以買Reit啲工?

夾淡倉掛

夾得好大力下

快啲一點啦

爺西一定死托 逢低買牛機會
下星期壞消息消化完繼續牛1

點解咁既事 我都仲會玩

可能個下trump trump 出完新聞
市場解讀左係好消息
啲淡倉咪紛紛平倉

落得

呀婆走得快 一定有古怪

牛牛

28660硬撚到落唔到

熊軍注定無運行
畀大戶玩到陀陀擰

似係美國棍上大戶襯機平倉出貨

咁然後係點走？

分析員真係好忙

Mon左幾分鐘 幾次去到59又落返

中美將展第11輪貿易談判 特朗普再斥華反口

係 我哋畀大戶玩

聽日低開

舊聞

好似有啲一廂情願

Same 玩咗兩個月揼石仔先贏5皮。哩個星期同我輸突晒 仲要倒貼兩皮 啲正股全部-15% 灰到。。

一直都係舊聞
重點係傾唔傾得成
短期牛熊分界線就係度喇

有賭未為輸 輸左百幾個都係咁樣起返身

你隻1034

你？

放晒啦 輸到痴線 見到都眼冤

買定離手

我放左係度無理 等老千莊

熊

28706 +1

休息下

俾牛軍開心左一陣
熊熊哈

今晚牛軍都係比人撚

咁多人買呢個位嫁咩

啱啱畀啲牛仔串親

無曬聲

差老美推一把就碌落山坡

預測老美跌2舊

今日真係好大波

要跌始終要跌，老美頂咁耐做咩

大波有圖

好大波幅

好少見你咁夜，睇黎真係好緊張

頭先有牛仔串我好消息當壞消息

18650都收貨
食咗藥好眼瞓啦

因為今日心情唔好

你啲死廢淡

走咗？

淡友熊軍不死 吹咩

點解淡一定要配廢？

點知 成日覺得熊軍唯恐天下不亂掛
過埋今年我就會考慮加入牛軍

唉牛軍神係威係勢啦
又升返上嚟
熊軍又豬

因為淡友係靠成個經濟一齊輸搵錢 同埋個市整體向上 升多跌少 淡友成日會比人夾

話唔埋聽日高開

期指又抽返成百點

等侵侵食完lunch出口術
聽朝直落

升跌係周期來 你都識講升多跌少 沽空來揾食係仲難
外匯成日都俾人沽空 咁多國家匯市又咪正正常常
有波幅先可以生存

牛軍齊齊贏 熊軍損人利己 邊個香港人啲自己諗

想得太美好286穿唔到咪講285

285心足矣

中國搜航網周三（8日）出現2則震撼中國外貿和國際貨運代理行業的消息，第一是美國海關系統通知已將本周五（5月10日）部分中國商品的關稅從10%調整為25%。第二已有部門企業收到美國報關行通知，暫停所有ETA（到港日期）在5月10日之後的貨物清關。

其實係咪打算影響到實體經濟先會回返以前嘅水位

唔好嘈交啦, 一齊熊熊哈好唔好?
冇人做對家=吹緊泡泡,會爆

走。過閪

高開低收ok?

港匯啱啱又見7.849
又比人沽爆港幣
再睇下金管幾多次
遲早落去香港一定出事

師兄識玩

早啲吹爆泡反而冇咁傷呀

被逼過夜

如果得牛軍自己吹爆泡,根本冇人贏,俾你上到35000又點

仲未訓，你因住病情加重

我先唔識
執人口水尾吹下水

講到散戶拉起大市咁, 明明大家都係被動跟市場走.
唔好話貿易戰, 逃犯條例都唔係利好市場, 散戶有得㨂？

過夜仲有得搏 依個位走豬成皮

接錢其實無咩大不了
接到無咪加息
其實唔會有問題

港匯係聯繫匯率 所以一定會係set 7.85開沽 冇得輸 不過港匯係特別例子來
不過其他外匯就好玩好多 波動夠大 不斷上落 好正

熊熊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

過左

大陸咁多負面消息 美股夾硬拉夜期上去聽日點唔低開

只蝕走咗

白宮:中國稱願與華府達成貿易協議

可以還返1000點俾我

一定要低開

又止蝕又過夜 你玩鳩細佬？

我想問一般期指一般應該高低水幾多？
乜之前有400點咁多咩？
同埋期結係咪就會拉返平？

因為除淨呀白痴

買咗四張細期

我坐咗好耐都食唔到
於是後抽買張大期

都係果啲內 topic改咗咁解

我知會除淨
但之前係高低水通常keep幾多
同埋除淨前係咪期指會盡量收窄高低水？

道指一漲番呢個post即刻靜L曬，廢淡聽朝等執骨啦

收多d關稅vs比多d關稅

ig跌緊200點牛軍氣焰仲咁囂

IG就變正數啦

道指乜料臨完場一棍

精彩撚爆牛軍

爽汁

一棍打返落開市價

捉住隻牛往死裹打

Ching追咁貼 都係重牛？

臨尾果棍咩事

好彩尋日隻牛牛賺一格都唔過夜
今日睇黎都係低開低走

你好重咩？

少你一半有多

道期仲跌又撚爆牛軍

286牛 294熊

288牛唔好死

286好穩陣啦

琴晚諗住入289牛但買唔到
是否好彩

敢唔敢285？

285你係咪牛先

穿升軌
開市就沽爆佢

今日究竟係牛軍玩完定熊軍玩完

All in賣埋屎忽

正路應該低開200點，不過之後會唔會反夾熊軍就唔知

又唔一定會裂口咁開 平開 super 妹市呢 可能

正路應該低開50-80 咋喎

feel到聽日暴升
今日跌多d

28850

Ig288啦已經，計番咪跌200開市，不過開市果刻又會變化好大

“The reality is, with the Tariffs, the economy has grown more rapidly in the United States and much more slowly in China.” Peter Morici, Former Chief Economist, USITC

另外侵侵琴晚加強制裁e朗

熊軍真係大受打擊

開市好快啲搵位走佬

我點都覺覺會簽得成嘅

一定跟ig走架咩

琴日明托 隻game分分鐘係失敗之作

ig 夜期 ADR 美股
港女 想點就點架啦

今日到第二隻啦咁

IG開市前咪跟外圍走，開市跟番港女走

救市啦 救我牛

今日先低後低

不如千跌啦咁

準備mark275比大家high下

跌5舊

259啦索性

而家淡友日日開party 好友日日等死

錯了 好友會係轉燈出嚟屌到班廢淡謝撚晒皮

我只求285

今日283得唔得
想睇聽日千升

今日係真千跌之日

28800開殺2600張牛 大戶easymoney

熱刺勁撚到痴撚線

堅熱血
反cup 絕殺

我只能講body 係一流
但個樣成日都p 得太勁

Btw 美期咁早又落番去258
奈奈有機食到

等陣開個285 比佢佢咪貼

28900 應該未開市就啪左嚕

等入牛仔

洗車妹仲未醒？好彩佢未出黎搞搞陣

想佢買熊

起身收屍

29775，唔知仲有冇機會

哇屌真係好彩冇入極牛

升返

睇黎低開，高走定低走要再睇侵侵Twitter

平開

期開286

28868

等睇deep V

係 玩撚柒完

大陸呢排中午出招 夾高一陣 比你入熊
今朝不了

低開，玩完

食左張期先

特朗普指中方破壞貿易談判協議

友邦盤前跌

接近平開
大戶又玩人

騰訊升
可能高開喎

睇黎似傾唔成多⋯一陣萬一夾高再加put

友邦QQ大笨象都跌喎有得唔低開咩

無成交 鳩mark

呢個係當地講話發表的

比條生路好友行下

平保堅畀人沽

我哋執緊骨嘅時候又邊個畀生路我哋行啊

跌163

-163

開市熊佢老母

好彩入唔到牛

好彩空倉

走未？愛蛇走未？

今日會唔會又托qq

恭喜尋日入牛既ching

啪咗

奈奈出來啦
食得la

騰訊跌

笑都加錢

開市即走？

太開心

點解好似唔識郁

直覺今日收市會番番290

比d面牛仔好唔好

琴日入左20手好彩有人接
今日先入

升番啦

快D開市,我想止賺,唔想俾人bin

買咁近

日韓股開市跌

2600張牛

早晨

停左牌

殺完牛，上得

死左啦

走唔走好,仲似仲跌緊

0.01x 個啲啪硬啦

今日買咩

28838回收岩岩好

我隻牛入咗屠房

開市GG

67088 睇下會唔會打靶

唉
你仲有幾多可以玩

驚閪咩 沖鴨

屌隻59198唔撚郁

痴撚線 一早0.01扯左5格

所剩無幾

跌呀

仲唔收手？

你仲想搵10k 換鬼面好似

唉 我都唔知

25格fatfat,錢已袋,理撚得你
今日有得加大

算啦
當自己冇天份囉
多個錢去下旅行都好過喺度玩心跳啦

我唔鍾意去旅行既

QQ仲死頂

15手58026

今日再牛
死性不改

仆街冇熊玩啦咁
一隻都冇

你鍾意啲咩去做咩啦

仲想計所剩冇幾都輸埋？

玩極牛喇清 利申未入

換股比率路係0.00001

敢唔敢見下286？

屌你老母一開市打靶

28814

唔好放負,thx

笑到我

賭仔心態 好想贏

287先啦

快D殺去28700
重牛區

28799之後即回
點做到

其實已經有足夠時間比你足

邊有放負 你見佢咁玩 想佢輸埋？

牛定熊好呢

落一28799即刻彈上

有賭未為輸

中國人民快d幫呀爺接貨一齊共同進退

288都穿唔到
垃圾

騰訊有人托

就算全世界得返佢
佢都係繼續升

大戶又開始撚狗

撚狗市都唔知點入好

QQ快d 帶埋港女轉燈

今朝邊托邊走貨
下晝大逃殺

一定未插完 當人弱智

廢

有無清 shopping緊牛牛準備買

一齊等極牛啦
熊已經冇得玩
貴到仆街
早兩日又震走曬

頭先一野轟曬28800

仆街我隻近牛69148 想放 唔想打靶
但0.01放唔到 請教巴打點樣放左佢

唔講咁多。即刻沽佢
登埋報，仲有得唔加

自動止蝕

0.01 放同打左都無咩分別
加上0.01 成日都無人接
莊唔會接

Ching有料
差一點

咁咪睇定287牛牛先

點止蝕 我撳左放 佢話等待成交

爺爺報夢話叫我買牛
牛牛哈

買了友邦近牛

牛牛哈,不用怕

做乜咁睇唔開買hsbc野

針 3:0

睇左28750同768
等緊位入

唉屌 唔撚賣 瞓醒睇結果

召喚牛軍的面孔

想買熊今次順天而行

67098 停左牌係咪已經打左靶了
可以收翻幾多錢

67089先岩

打穿靶啦

你大把貨睇黎

收到

買牛啦你

牛軍4*100點 第一次召集

屌你可唔可以等我出晒貨先？

又黎托住騰訊沽其他

700放心沽得，on9老散 見到重有人買

仲唔做野 手足

食一半先

4*100咁多

上證低開

上到冇哂力咁

未有位入牛
等等先好冇

牛牛哈

洗車你係想熊 定 熊左

講清楚先

爺閪又托市喇屌

66950？

會唔會係反手牛
我好撚驚

信念

仆街12入唔切
有冇跳得咁撚快

跌穿28520 先向下買~

追巴睇升幾多

扑暈自己先

D牛就打都仲咁貴 買唔落手

有冇人知0.01牛打左靶可以執翻幾多骨

0.01喎

冇架啦 算啦

穿佐行使價=0

仆街咁都打

食糊

好彩止蝕左

睇下佢殺埋287會唔會彈一波

Thx
係咪收市先知

唉

下 仲有廿點就打仲0.015wor 點買

我係重有30點0.011買

屌你老母賣唔到隻0.01熊 就比人打左靶 我屌

唔使。計最低點。所以穿佐唔使睇

有d咁既貨咩

邊度0.01熊

28700

算啦已完
執兩格蝕十幾格我屌

鳩up唔洗本 CLS

戇鳩學人上網

285

堅持佐一個月。終於贏返

屌你老母賣唔到隻0.01牛 就比人打左靶 我屌 69148

佢去緊睇樓

都唔知係咪入左極牛

67604幾抵玩

入隻牛牛玩下先

再穿28500 沽0.025 張先

屌真係唔識玩啦而家
托撚住都無啦啦插

奈奈仲唔出來9叫

岩呀 打晒靶 半個鐘無左20手

上證又插乜野
仆街支那

上證係咁插
唔好試極牛住

睇緊姐

入左場？

好似牛得

Mark 左10隻 死淨一隻

真千跌之日

入左0.012打靶
勁仆街
qq托撚住又無啦啦直插

真係跟你搵食算

287有野頂住 可牛

差唔多啦
越遠槓桿越細

有咩野頂
個勢都未完

談判前應該難d, 輸人唔輸陣國家隊無理由唔出手.
我自己9估晏d會返到開市價.

期指低水250，睇路

點解可以低水到咁

跌太快... 等彈沽~

你個野穿左喇

贏少咗好多格

頂唔順 止蝕 輸咗30格

287穿

285先支持位 牛咩鬼

我仲未入呀

準備入多幾百手

除淨

早知唔走住 食30格

想轉投熊軍了

我已離開

當談判deal唔deal成55波
好多人都驚唔買住，咪走貨law 等出結果完左先再落注

賣走隻熊先

洗車妹仲唔出黎話執格？

全盛時期比人夾3萬5

我0.1走咗

上證回緊 港女磨緊 儲緊力爆邊

追晒兼有正數？

屌, 唔玩啦止蝕又輸幾千蚊

想牛既朋友不妨等到296左右先入

今日都輸左幾千

296

今日會唔會千跌

依個真
不過唔係699 係600

今日一牛就跌 一熊就升

又汁10幾格

700真係好鬼，班國家隊做市做到明顯到。

上返290再算啦

Wa diu 283

0個位入牛

SOSAD 打慣左297 296 一時改唔到手

比qq阻住

會唔會一陣穿埋286